工程女神小靖

[img]
頭先開錯

柒頭開錯p0又錯語法

no.又冇
開過啦

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

又開錯

趁人少少 開過啦

?

此帖已完
人生冇22之開錯開錯再開錯(82)